真心一問，比你地揀大學著重 學術 定 職訓 ???

我揀學術 四年學下點樣諗野，點樣分析資料，同埋理解學術既底子
要職訓要即食我不如讀 IVE 啦

學術 = 正評
職訓 = 負評

鏗哥

職訓

係香港呢個社會，啲僱主唔會理你學術做得幾好，水平有幾高

係咩 我見幾大業內最大既公司都好睇學生學術水平喎

睇咩科
好奇一問 你做護士長會鍾意HKU nursing定Poly Nursing多啲？

咁你係院長會鍾意 HKU MBBs 定 Poly 多啲？

樓主讀大學個四年先開始學諗野

唔係，但大學既課程一定係影響一個年青人既最大因素之一

先讀職訓科
PG 有興趣先讀返學術科

職訓 當然

正打算咁
職訓科讀完起碼有少少保障
可以放膽試下做關於興趣嘅野
唔得大不了死返去就原本嗰科d野

揀職訓嘅人係咪都唔適合讀書？

認真呢個年代我自己都一定同d師弟妹講一定職訓科
唔係想讀上去做research嘅話根本本科d野係可以自學

有資格讀大學都應該識諗野同分析啦
仲要學術做咩
緊係揀職訓

龜sir幾時去讀返個Bachelor in Property Management (Night Shift)

讀工程都係為錢多姐
職訓有乜問題
想多d學術既咪minor科數玩下

扮乜鬼揀學術
你咪又係ive出身

學術,理論底夠深厚做起上黎都易上手
以上9UP

然而鏗哥不斷鼓吹大學職訓風氣

錯
人地係ive+HKU

即係職訓同學術兼善

鏗仔擺明講緊大學啦

硬係㨂女多系。